引入野豬天敵擺明係引入非洲豬瘟前奏 呢個政苦真勵害

咁都要放風
到一有報非洲豬瘟就領功
痴撚線

不如你睇返自己寫乜先

港豬天敵，蝗

反政府反上腦